行行下路見到隻恐龍 >·<

原來係我幻覺 鬆一口氣

隻恐龍痾緊屎？

做乜要阻住佢屙屎

人地明明訓緊覺

係佢阻住我囉